用計數機計錯數算唔算不誠實使用電腦

算
唔算

不誠實使用大腦

有無睇過法律上『電腦』一字個definition ?

o的女PS變靚o的都係不誠實使用電腦

理撚得你，洗定八月十五啦

有input (keyboard)
有processor
有display unit

已經係電腦

所以而家用電話/dc影裙底就當不誠實使用電腦

條法例當計數機係電腦

基本上有晶片、有輸入輸出都計

上面班友係咪唔知道電腦可以開計數機

小學老師都冇教 點知呀

如果網上約咗條女見面，發現相片同真人差好遠，覺得心靈受創，可唔可以告佢不誠實使用電腦

應該可以

詐騙啦直頭

用電話打錯宇算唔算？

終生監禁啦

冇動機唔算

如果冇問過同學就用同學部計數機
應該都係不誠實使用電腦

違反商品說明條例

係icq放fd飛機，都算係

點樣可以用計數機計錯數？

岸鳩同不誠實係兩回事，千祈唔好混淆

撳錯掣咪計錯囉